@book{SWB-1612394051,
address={Amsterdam},
author={Han, Jiawei and Kamber, Micheline and Pei, Jian},
bestand={Universitätsbibliothek Freiburg  [Signatur: NA 2011/239]; Universität Freiburg, Bibliothek der Technischen Fakultät  [Signatur: Frei 91: HB/F.1/164];Hochschule für Technik und Wirtschaft des Saarlandes,  [Signatur: 7.8.9. Han [2]];Universität des Saarlandes, Wirtschaftswiss. Seminarbibliothek,  [Signatur: BF-1-586:3 / Con];Hochschule für Technik und Wirtschaft des Saarlandes  [Signatur: Sonderstandort Labor Kommunikationstechnik];Sächsische Landesbibliothek - Staats- und Universitätsbibliothek ;Universität Mannheim, Universitätsbibliothek  [Signatur: 470];Universitätsbibliothek Leipzig ;Universität Heidelberg  [Signatur: Han];Karlsruher Institut für Technologie (KIT) - KIT-Bibliothek  [Signatur: 2001 A 2208(3)];KIT, Campus Süd, Bibliothek der Fakultät für Informatik  [Signatur: 2015 231(3)];Universitätsbibliothek Stuttgart ;Universität Stuttgart, Betriebswirtschaftliches Institut -  [Signatur: T 4/112(3)];Badische Landesbibliothek ;TU Bergakademie Freiberg, Universitätsbibliothek  [Signatur: 12.2109 8.];Hochschulbibliothek Reutlingen  [Signatur: I 3-400-316/3];Hochschule für Technik und Wirtschaft ;Hochschulbibliothek Heilbronn, Standort Künzelsau  [Signatur: 621.846 HAN];Hochschulbibliothek Heilbronn  [Signatur: 621.846 HAN];Fachhochschule Furtwangen ;Hochschule Albstadt-Sigmaringen, Bibliothek Albstadt  [Signatur: InWi 162(3)];Hochschule für Technik Stuttgart  [Signatur: ID 016];Duale Hochschule Baden-Württemberg Mannheim  [Signatur: INF W 7000.51 (3)];Duale Hochschule Baden-Württemberg Villingen-Schwenningen  [Signatur: IK 89];FH Offenburg  [Signatur: ST 530 008 2012];Duale Hochschule Baden-Württemberg Mosbach  [Signatur: ST 530 45 (3)];Duale Hochschule Baden-Württemberg Mosbach,  [Signatur: ST 530 4(3)];Max-Planck-Institut für Informatik ;Popakademie Baden-Württemberg, Bibliothek  [Signatur: SKG-SF-ML-Han2012];},
edition={3. ed.},
isbn={9780123814791; 0123814790},
keywords={ ; Data Mining ; Digital Humanities},
note={aa},
publisher={Elsevier, Morgan Kaufmann},
series={The Morgan Kaufmann series in data mangement systems},
size={XXXV, 703 S. : Ill., graph. Darst.},
title={Data mining : concepts and techniques},
url={http://www.gbv.de/dms/bowker/toc/9780123748560.pdf ; https://zbmath.org/?q=an:1230.68018},
year={c 2012},
}